白白馬佳田究竟想點

賣咗丙朗攞佢舊錢買水貨夏世三，傷仲多過踢

完美接班巴爾

仲出左哥爾夫巴爾

接班後備席？

巴爾都話有一兩季貨仔交，夏世三買返嚟坐到而家，佢嗰種扭嚟扭去三字頭點樣踢、巴爾都話有一兩季貨仔交，夏世三買返嚟坐到而家，佢嗰種扭嚟扭去三字頭點樣踢、你估佢真係美斯

巴塞都唔好得去邊

踢得差都唔洗講兩次嘅...

打多咗

賓狗係垃圾
賓狗係垃圾
賓狗係垃圾

米能癲拉

m哥晚安！

weak?

yes

雞樂叔晚安！

吊 唔小心打多咗幾次

當初搞到車狗天價買垃圾龍
真車迷世三親自報仇

ni si quan jia